仆你個街，嬲呀

嬲乜鬼 過多一排就慣架啦....

好撚嬲呀屌你老母

算啦

冇得算啊

嬲乜？